HKU BSE Msc 係咪重 workload 好辛苦？

返工好攰，想讀下 BS 野又唔想咁 chur

聽人講好輕鬆

HKU 個Msc BSE好似cibse唔認，點解唔讀有cibse認嘅Poly Msc BSE?

HKIE 認可

Degree 認可左就唔需要靠 Msc ?

其實undergrad本科認何左, 洗鬼MSC, 我大把frd CEng MCIBSE, 再rra HKIE, 根本唔洗master, 有master 或者其他qualifications只不過令到rra 時唔洗番奄,or interview.

利申: 九年sub-contractor, 叉左之後, 一take RRA 去HKIE, 唔洗interview